睇完呢張圖，仲有幾多人會繼續捧皇馬？

原圖：香港大學學生會

我愛中國 我愛皇馬

記住唔好捧中資球隊
捧親就死全家

支持巴塞=支持港毒=反中亂港=垃圾

支持曼聯利記呢

皇馬球員唔會打茅波，唔會越位，嗰啲叫警察合理武力，自衞殺人

迪史提芬奴果單野係因為巴塞到期冇比錢，呢點要搞清楚

利申：加泰加油，西狗正仆街

原來咁多人世世代代都係加泰人

含柒啦你

支持加泰不過反巴
唔好樣樣野都拉埋政治陰謀得唔得

蝗惡撚過共產黨

咪on9啦

其實算唔算偷換概念
巴塞格言係more than a club, 但皇馬都唔係
頂多可以理解為支持巴塞=支持加獨
點解而家比人扭曲成支持皇馬=反對加獨?

屌佢老母 班疤狗傻撚左？
鍾意一隊波都要拉落政治講
利申支持加獨 皇狗

定係唔敢比錢ja?
主席俾人捉9埋wor

西班牙關我撚事咩

唔知佢地活喺咩年代
可能佢地會盲撐a高美斯
因為佢係巴塞既球員, 我支持巴塞依個球會就一定要支持埋球會支持既所有野

全部都係加泰人 前世比人糟質

我反疤都支持加獨

冇錢比定因為某D原因而到期唔比得錢啊

疤狗黑六冠返黎d 事蹟又唔見你提

唔緊要啦政治野，隊波歐聯最多，球王最多，皇牌最多歐足，形象最正義，公關最好，最易企道德高地笑其他隊，最唔易被其他隊抽水，咁咪支持佢囉

+1

你捧東方定南華？

樓主呢2年先睇波?

我一心捧精工的

Old news is so唔識串，
唔睇波，讀世界歷史，睇下佛朗哥D歷史事件就可以略知一二喇。

人地港大學生會拎皇馬巴塞出黎講係提醒今日西班牙政府打壓加泰 聽日就可能係中共打壓港人 講少啲波關心多啲時事
家下你啲死疤狗就借啲宜想抽水洗白 同人地講嘅嘢背道而馳
想洗白揾第二啲嘢黎講喇on9 唔撚識睇場合

愛斯賓奴呢

人地明明係想叫人支持巴塞
唔係叫人反鍠
D疤狗就無啦啦扭曲到唔比人捧皇
痴撚線

曾幾何時，有好多香港人不滿香港警察放催淚彈驅散和平集會的市民。但這班人當中，卻有一批選擇支持今天西班牙法西斯政府以暴力迫害加泰隆尼亞市民的決定。這班人，便是皇家馬德里的球迷。作為政府的一份子，皇家馬德里自創會以來，以極權、暴力、貪污、種族仇恨去吸納球迷。如果你是皇家馬德里球迷，你沒有資格去批評香港特區政府、也沒有資格去批評中國共產黨，因為，你支持暴力，同時你是一個法西斯。

這件事純粹只是立場上的分別，不敢說對與錯。就好像典型皇家馬德里球迷何君堯議員、梁美芬議員、馬恩國律師等，他們的立場堅定，比起一些表面上反對香港政府暴力，骨子裡卻是法西斯皇家馬德里的支持者更值得尊重。

簡單說，若果你是皇家馬德里的球迷，你不配為民主發聲，你沒資格說民主，因為你是獨裁，因為你法西斯。

蝗蟲們，回頭是岸！

天佑加泰！

係 唔係加泰人唔準出聲 出聲嘅都係加泰人

呢到啲疤狗仔全部都係加泰人黎

已經轉棒曼城了

佢地不知幾想做馬德里狗

Del晒蝗迷朋友facebook，識左十幾年都無情講

屌你政治逼害我皇
而家2017仲拎咁耐以前嘅野黎抹黑我地

好記仇

11:1個場....你知唔知果年既國王杯冠軍係邊隊?就係同樣搞獨立既畢爾包...決賽地點係馬德里...前一年既冠軍係巴塞...亞冠畢爾包...地點都係馬德里...再打後2年冠軍都係畢爾包

無腦就做下research先啦 人講你就信

咁11:1又點解釋

好多皇迷都支持加泰佬，但係D 死疤狗係都要踩皇馬一腳

看圖不解釋
勿跟車太貼

原來終極大boss係畢爾包

佛朗哥比人畢爾包班友捉左

緊係唔係啦, 佛朗哥係大仆街黎
佢捉晒皇馬d人逼佢地輸比畢爾包

係政治鬥爭之下
皇馬受惠, 皇馬可能冇得揀, 但球迷有得揀

笑死人咩

皇馬球迷舉晒西班牙國旗示威喎

支持加泰所以要反皇
整圖條友搞埋D邏輯陷阱

佢打咗做決賽係佢有問題出咗錯
但11:1個場係存在嘅 個場四強黎

下次睇德甲要查下以前佢地有無支持過希特拉先

近年巴狗打晒茅波吹晒黑哨咁又點計? 即係巴迷支持黑箱作業?

利申: 皇狗 撐加泰 (最好巴塞去踢加泰聯賽 )

乜近年巴塞轉左著白色衫咩?

一定係啦 有睇波嘅就會知 唔需要我解釋

we did it個場你訓左咩

阿妓輸比獌 2-8個場都係存在既

成班阿妓屋企人比獌捉晒

睇意甲都要, 墨索里尼牙

仲有牙朗今季初點解停賽？上季聯賽巴塞最後一場比賽又冇睇？ 次次黑鳩完人就唔撚記得

阿妓成日比人捉晒D屋企人

推球證唔使罰咩
你唔係以為白色衫大哂呀

9唔搭8
果時嘅反政府唔等於爭取獨立，而係反franco嘅法西斯極權

馬體會呢戇鳩鳩

原來hku仔同疤一樣
係冇腦嘅

肉酸 講到中國等如皇馬 硬性要香港人憎皇馬
咁大陸d疤係咪應該要轉棒皇呀？

你on9啦 白色衫不嬲大晒架啦 咁多球壇老屎忽坐鎮既拜仁都要比佢地搞啦

同何妖半斤八兩

推球證係抵死，但係C朗果球唔係插水囉

紅藍都好威喎
禁區入面訓底就一定有12碼

白衫是原罪 紅藍衫推球証唔洗罰 白衫推就要重罰架

白衫威好多喎唔夠隊護級隊打輸緊兩粒就黑走人兩個 然後送番十球比人

白衫隊仲可以踢十二個人

啲巴迷真係好好笑 係咪真係幾年無睇過波 皇馬比巴塞黑到咁 都仲可以話皇馬踢12個

紅藍衫郁D圍球證架啦，推下有幾閒呀

成日請其他隊食紅牌套餐又唔講，淨係記得其他隊點樣黑人

北京電視機唔夠十年咁快唔記得？

威到

睇完都唔會撑疤狗

係囉，佛朗GOR死撚左40年又成日提，做疤狗有得輸?

呢到咁多中小學雞，有幾多有十年波齡呀，咪笑人啦

代表可以推球証？

不過你重溫下近年嘅經典黑哨波啦

死疤狗，吠少兩句啦屌你老母，hku狗無撚腦讀屎片

冇人講過可以推，問題根本唔應該有第二張黃牌

好感動

已經飛緊去歐洲支持

上年拜狗打賤種

喺到轉移視線? 美斯推球証唔洗罰 C7推就罰5場 點睇先?

唔推咪停一場囉，大把人冇插水夠比球証比牌啦
講撚到比人迫害，你唔除衫咪冇紅牌囉

咁你答我一句，果下吹雞有冇黑哨? 有就收皮啦你

建議你出少句聲，捧痴狗已經夠on9，仲要出黎係咁吠，捐番入老母個臭西到啦，屌你老母

都話呢啲判錯幾咁閒
你話蘇9嗰球係黑就差唔多

嬲嬲

不如你開個po叫人推薦近年嘅黑哨波比你睇 睇下皇馬佔幾多 巴塞佔幾多

又錯判 皇馬越位入波就黑哨，你地講哂啦

強烈譴責篡改歷史陷害我皇

自己隊波開季拎3張紅牌，肯定係巴狗嗰2億收買球證啦

嬲係因為見到支持加獨既巴塞咁黑

不如答下呢個問題先? 美斯推球証唔洗罰 C7推就罰5場 點睇?

加反我ok?

係啦係啦，你最撚冷靜，笑撚死

標準答案: 誤判黎啫

唔講上年啦 講下疤打祖果場碧基手球護空龍都冇人屌啦
反面拉莫斯果球就成班衝出黎屌 係咪果場冇人睇

要睇球證有冇寫report，冇寫就冇得追究，如果球證冇寫就真係冇仇報

個別球証事件 唔係黑哨

疤狗點會講自己黑哨呀，黑鳩完你就冇左年事，第二日起身又係正義之師，獨立先鋒啦

拎加泰黎吹捧疤菜，真係無腦既人先講得出口，好撚噁心

皇疤兩隊都黑哨隊，都唔知有咩好嘈

平時我都費事拎出黎講 一陣又連埋班拜狗衝出黎話搵疼疤做擋戰牌

疤真係好撚正氣喎

d疤狗真係on7鳩
無啦啦屈人捧皇=反加獨

狗咬狗

又出大絕，投降啦

依家仲係佛朗哥政權咩，咁都抽得

駁唔到

係到泥漿摔角，一百步笑百步

巴塞迷恐怖過中共 巴塞黑哨咁出名就當睇唔到 皇馬球員被誤判就理所當然 仲好意思拎加泰單野出黎講 無眼睇 走先

最冇資格講巴狗黑哨就係你班賤種蝗
反之亦然

唔同嘅係皇狗無懶正義 但疤狗仲想用加泰黎加光環

你捧得既球隊，有邊隊近年冇比疤狗黑過？

利物浦

列斯聯

有咩好笑 ON9仔

咁你自己知自己事啦

巴狗皇迷全面開戰

欣賞你

牛奶咪搞事啦, 企埋一邊食花生

你反鍠喎扮乜

yes...

唔好咁mean

叫得賤種唔係冇原因

ching咁勇一次過對兩隊開炮

蝗不嬲賤種

巴=錯判
皇=黑哨

支持港版巴塞傑志呢

雖然疤狗都唔撚抵幫，但賤種乞人憎好多

係

日日係tvb推到完場post打等既人都係咁講

所以兩隊互屌我一定係屌蝗多過屌疤 雖然平時都有笑鳩疤狗

係啦 你自己推球證單野又要拎埋疤狗出黎講啦

同你相反

疤賤種啲

原來賤種 不限於球迷

史上最黑除左02南韓狗 就係09 疤北京電視機

新球迷多數反鍠多過反疤

睇左17年波算唔算新球迷

笑撚死
本身個post講緊加獨
點知變左皇狗巴狗互數黑哨史

波台你expect啲咩

你講完自己忍唔忍到笑

以後睇波都係小心d 睇番球會歷史先捧

Ok我講得亂左少少

屌你條死巴狗 為左反皇 拉埋政治入黎 香港政治唔去理 走去研究西班牙
我點都會記得你班仆街巴狗 黑哨 影帝
利申支持香港獨立

啫係鐘意皇馬就係反加獨

皇馬正西波 逼害夠我巴未 都話誤判 其實插水又點? 紅牌又點? 下下同你地班撚屌講體育精神 我仲洗撐巴塞嘅?

疤狗全面進場

同班支那人話你祟日就係忘記日本侵華認賊作父一樣
口口聲聲撐港毒 思想就同蝗蟲一撚樣

抽水抽唔切
疤狗表示獨唔獨立冇所謂
最緊要有水抽

屌奶星今季5-1係咪用槍指住死疤狗先贏到呀，唔係就收皮啦
架仔佔領香港殺香港人你地而家咪又係崇日

我見過波台最垃圾既post，果然低處未算低

奶皇阿迷咁樣講野

皇有咩可以反，你會唔會反君子劍岳不群？

難得有隊波係全波台一齊叫賤種

皇無懶正義，因為佢地知自己真係好正義

關我9事咩
理撚得佢 而家件衫夠白就得啦
踢得賞心悅目 掂撚晒

不過講到捧皇馬就反加獨又真係好on9，唔通揀捧邊隊個陣會睇埋隊波咁耐歷史咩

好多西班牙人 加泰人上連登